早餐（宵夜）

一丁？

我唔中意食一丁 冇口感

通頂唔訓？

早晨 又要上班

自從停課 我就過住日夜顛倒既生活
而家先係我準備訓覺既時候

早晨 返工加油
今晚返黎煲湯比你飲

same gn

三隻蛋

返通宵？

我收6點半 收工返到黎要有熱辣辣既湯飲咖

知道喇~ 長氣<3

停緊課

依家先收工 掛住你<3

今晚冇煲湯